（突發）旺角一老伯當街讚揚共黨

咪返去對面河長眠囉...

有時唔係老人變壞,

係壞人變老!

返屋企刷假牙換尿片啦